希特拉翻生都救唔到港柒

港柒認命啦
有得投又唔去投
冇你份又講到似層層
重柒過意粉

一針見血

岩， 剩係識網上面狗叫

利申 : 汪

一面口講唔要篩選
一面繼續幫襯篩選左 電視長開播住TVB既茶餐廳

阿邊個話，希特拉都係民選既

有無睇鄭立本書

港豬何其多

冇

香港同德國冇得比較
一邊係受帝制中央集權思想
一邊係受古希臘文化燻陶
香港人根本唔係自悲而係自大自我澎漲
乜撚野獅子山精神香港人力量令香港變東方之珠
搞笑
老實講只係英國佬投資有道
充分利用香港人勞力姐
冇英國佬做阿頭，港柒多10倍勞力都冇用呀

希特拉救港攻略
利申腸仔蛋fans

我的奮鬥就有睇
本書搵左成年先係沙田搵到
重要得2本係書架

去開間茶餐廳電視長開有線
個老細同班老野仲有地盤佬咪又係咁鬧

邊間!!?